====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: S ' appuyant sur les recherches passées , le nouveau plan a également été établi avec le concours des responsables , qui , à des titres divers , ont aujourd ' hui charge de la région de Paris;
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

